Apple watch定Galaxy Watch A/i雙修

兩部手機都用緊 宜家主用Android
煩緊買邊隻

Apple watch
Galaxy watch

左右手各一隻